話就話死左一半人，離場時有冇人喊住走？

唯一聽到紙巾聲嘅位係雷神同兔仔講冇野輸果part, 反而後尾死左一半英雄果到冇喊，係咪收尾又得太怪？